[弱智1Q題]最多港女最擅長用嘅術係咩術？

算術

易容

孫悟空識既術

都好正不過唔係

拜金術

口術

李斯

好接近不過唔係

第二頁開估

舞空術

Deli術因為港女鐘意食港女野
然後食完會講delicious

輕鬆 多謝大家

啱咗
舞空術

冇胸術

陳國邦

sad but ture